唔開心嘅入嚟

大家加油

我都好想加油唔想衰俾人睇

加油啊ching

Yes please

唔好用藍色emoji啦

生活好多壓力就快頂唔順

Ching有咩壓力啊

乜都有家庭 愛情 學業 友情

試下集中處理1樣先？

而家都係處理緊愛情

原來我哋大家煩嘅嘢都係一樣

有啲攰

分享下？
Btw見你fm 應該冇咁快有學業壓力？

有時真係灰到想自殺

香港人係咁架啦

好羨慕啲職業係興趣又賺到錢嘅人

唞下啦
休息是為了走更長遠的路

我都係但係好怕痛所以苟且偷生住先

學業係就係冇咁大 不過我讀asso想上大學就一定會有壓力

如果香港有安樂死嘅話幾好

Ching有冇去過冰島 西藏 北極？
死咗就冇得睇咁靚嘅風景